（世紀隻揪）你哋想林作定係林奠上擂台？

正皮：林作

負皮：林奠